[扮工動物園] 是日大寒?之星期五

真係好好天

仲未返到公司, 晌大快活等緊早餐

今日好適合野餐

老闆在你位前面, 他很火

早兩日佢先跟住我尾入office

佢返早我15分鐘

昨日勁warm
今日又凍番
請問咩玩法

冰火未玩過 ?

屌你喇

今日仲要掛住做野既人
祝你地生意興隆

come on, james

好想休息下

點休法 ?

射波啦

一早返到去 做做下野肚餓
落去買早餐

食咩

我又要 !

一星期只會晌星期五食個豐富嘅早餐~
然後星期五又有得早放, 之後星期六日又唔駛返~~
好幸福feel

月巴死

我噚日先見到有人去食雪糕夾餅......更肥但更想食

訓一覺好既

唔好咳醒

好耐無食過菠蘿油

遲左成個鐘返工

你是咪好憎我...又廚師腸又派膠

45分鐘

番六日既人情何以堪

終於見到藍天

聽朝要同d親戚去飲早茶

遲慣左？

唔健康

做完in tray d 野先講啦

唔好咁

清做咩工要返六日?

btw, 黑帝都要5.5日長短周

仲要好匥好靚吓...好耐未見過咁靚~~~

今日真係好適合放假

仲做緊檯面上嘅嘢

膽固醇會高, 脂肪高, 血脂又高, 仲可能會爆血管, 要通波仔........

你叫我地呢d in tray 係吉既情何以堪

不要再說了.jpg

咁後生(好似係)

無 tray

早晨

琴日發神經一野清晒啲野
今日又喺度等野做

有病睇醫生

咩名堂呀 ? 牛油黎架 ? 好厚呀~~~

好心為下自己健康著想啦

早晨各位

鮮油餐包

JOE SON

無野做，要扮工

SAME HERE~~

我個位都揚揚地，要留意住

要留意邊個方向 ?

入得黎，個個same here

背後，好怕D人行路無聲

好彩我老闆行路好大聲
之前果個仲有好大抽鎖匙, 出黎一定知

我上司成日去WC
返埋位就會話我成日上連登

話你上, 唔係唔比你上

係 成日share d on9 post比我睇

好事呀, 有個on9 上司

等時間過，其實都幾

工程

engine X, 你的資訊很有用!

放隻 CD-ROM 係 partition 喇

尋日忙左成日睇連登 post

有鑊孭你就知

琴日飲左支廿四味暈到今日

有無虛到咁呀

佢老母湊............大佢呀
新Ipad 又推遲, 咁我買唔買比老婆先呀

等下

後生仔咁唔掂

佢推遲到下半年
我驚舊ipad 頂唔到

話說, 你就嚟俾人拆走啦~~
我後面將來會成為一塊矮partition

痴線支野真係好甘

試過了
佢直接幫我覆人
話因為我仲新，會同我講返聲
之後再同我講
下次人地再咁撚多挑剔就屌柒佢老母閪咁話喎..
明明果次係我唔知規矩真係做漏左

終於到我post out

虛就虛啦

有好上司, 請好好珍惜

我是辣殺

呢行無計~~
我以前返地盤, 都係要返六日
好似係後來爭取吓, 先變5.5

唔好咁講自己
只係虧, 唔係辣殺

呀嫂好心急想要新ipad 定你想快啲買呀?

舊ipad 咩型號?

我真係恭喜你呀

其實係5.5

其實好唔明啲老闆心態, 星期六返工根本=食早餐+吹水+9坐

佢部ipad 打柴啦, 都唔知邊個急

mini 2.........

我一定請食散水塵

5.5 都好
6果D 真係即刻辭工

成支一次過隊晒 ?

咪又係要早醒

咁有冇靜雞雞同個客 say sorry 呀 ?
下次可能係你做啱晒野, 佢反而屌柒你~

你哋點用用到就打柴?
係慢定舊電問題?

我早一個月先賣咗部iPad2 俾人

辛苦你五年來幫我遮住背後啲主任s...

黑帝以前做印刷返6...

慢到仆街, LOAD apps 會hang

x!, 講呢d

從來都係5天工作

backup reset

我部ipad 2 又係咁~
我reset 然後up 咗上9.3.5
之後唔裝咁多apps
順返好多
我嗰部32GB嚟

我唔捨得你呀~~~唔好post out 得唔得~~~
呢個位我坐得好隱閉又好開心

我未入正苦之前晌間skin care 公司做HR, 都係返5.5日

其實佢有時都幾無理取鬧
不過多數都係佢心情唔好既時候
我多數都係哦尻佢就算

部野都舊啦, 想換部新既比佢

此乃御命.....

呢排睇開龍吟, 好想食

咩事 ? 以後上唔到連登呀 ?

手機上

有錢就是任性

4年, 差唔多啦

唔洗理佢架，佢自己有錢自己大洗反過頭來話返人

我都覺

我唔想後面無遮無擋

我....駁唔到....

近排慳返少少少少...

過年先黎慳

我要𢭃香媽利是！

屌那星好肚餓呀

食完早餐飽死我
無叮到個飯盒

有個同事帶飯, 12:45 lunch , 佢 12:50 就食完

好油~

你呢D 叫滯囉

今日好熱

脫吧

18禁啊~

老細請食飯

食咩先

福來村老灣留名

day off jj

教授

se2 se3

捱埋半日

頭先食左好多羅白糕年糕勁飽

話說今年仲未買料整糕
好似無咩氣氛

無左氣氛好耐

我真係好鍾意嚟呢度食lunch

只係揀1款

返6

咁神心

人頭費幾多？

淨食甜品？

就係因為啲錢用咗嚟唱利是

十五前嚟搵我

好好太陽

所以比人話廚師腸唔係無根據

藉口啦你

可樂有特價

戒左好耐

x2

余均益辣醬

本來舊年已經想整, 但真係無時間

lunch set 包一個甜品, 不過我通常揀熱嗰個~
呢度如果要加一個$18

人頭費?? 無呢啲嘢好似係

上年第一次整
整完諗住失敗啦
點知煎香左超級好食

利利是是

我上年仲係廢青~~

咁快有糕食

揀個桔喇~~

15前帶埋條鏈黎搵我

午安 happy friday

happy friday

等收工真係好辛苦

唔知放工有無得去街 個人好興奮

no la.
個餐有湯 (標榜無味精)
主菜 (餸+白飯 / 焗飯)
甜品

好想返屋企瞓覺

happy friday~

聽日要返工~

食一件甜品有無咁肥

不過我都係食返銀杏白果腐竹糖水 (熱)

你病好返未 ?

真心話: 之前買得太過份, 要收吓手....先

e 俾你?

自己刨定點?
好想買廚司機, 但無位放

佢入面都係甜品嚟...只係得個皮

到時約

今晚團年飯

刨一半 一半切粗條
唔係整好耐
又唔"撈""搞"

無事既, 有無申請advance salary

好唔好自己整呢

第一年已經申請取消 advance salary

根本係搵笨

未

整啦~小朋友都鍾意食~

我同你食過

連皮食

間野叫咩名？

齋等就緊係辛苦喇, 你諗定放工去邊玩食啲咩就無咁辛苦~

無哂經理喺公司

hsbc

渣ga
今晚啪葯早啲訓喇

公司靜左成個星期, 打 keyboard 都要細細聲, 唔係會覺得好嘈~

本宮認同

又唔是唔駛還~~

真係要諗吓~~
因為星期六日要帶佢哋去街要返教會, 仲忙過返工

係咩??? 我唔記得

中意仿

pmed

等緊四點d大野去開會

跟住呢 ?

Thats why ...

蛇

咁咪麻煩啲
如果留喺屋企就可以你有你整佢有佢玩

返少次

$30 有半年csl wifi

斷斷下咁，送都無用

cmhk 一樣斷

留晌屋企, 香妹同香仔先更加纏住我搞搞震...

兩條友唔會自己玩咩
我細細個我老母好得閒
因為我淨係同細佬玩都夠

會自己玩, 但玩玩下就會爭玩具...
或玩玩下, 香仔會爬咗上我大髀坐...

同同事講下是非又放工

我好多時要係條街dl app 個陣都會連csl wifi

咁可能要等大個d, 媽媽先有私人時間